美國反恐報告︰香港錯誤地把支持民主行為描述為恐怖主義

美國反恐報告︰香港誤把支持民主行為描述為恐怖主義
25.06.2020 06:56

美國國務院發表2019年度反恐形勢特別報告，批評中國繼續以反恐名義，打壓和監控少數族裔和異見人士，又提到香港當局錯誤將支持民主人權的行為描述為恐怖主義，又指中國政府在香港的發言人形容香港出現「恐怖主義苗頭」，亦是錯誤的描述。報告指中共利用反恐為藉口，以高科技監控和新法律等加強監控新疆，把約100多萬維吾爾和其他穆斯林少數族裔關進拘禁營，認為中國對恐怖主義和極端主義的定義廣泛，繼續引發嚴重的人權擔憂，同時指中國試圖將自身展現為反恐全球領袖，並繼續推動將聯合國作為國際反恐合作的主要平台，藉此積極宣傳壓制性的反恐方式。

國務卿蓬佩奧在記者會上說，美國及盟友在反恐問題上取得重要成果，但伊斯蘭國還在全球各地活動，仍有很多工作要做，又宣布將徵集伊斯蘭國訊息的懸賞金額，提高至1000萬美元。

李家超公公

中共想要出師有名

香港係 恐怖政府 主義！

感動

李柱銘班老鴿錯誤地把支持民主行為描述為少數極端行為

呢啲叫國家恐怖主義

本身大家和平 係港共打壓
根本冇人出呢啲手段 係港共迫
全香港攬炒用中共思想去玩 我得唔到嘅嘢 你都唔好旨意得到囉

已被對家唱咗半年以上，用黎justify 警暴，美帝而家先反對。但遲到好過冇到。

我要求空中支援！！

留名等睇支共港共後擊，話antifa都係爭取公平，點解侵侵話佢哋係恐怖分子

係呀, 講完又點?

誤咩誤 係有心 係特登
係屈鳩香港人爭取民主係恐怖主義
共產黨先係全球最大規模恐怖組織